m. craftsman尿袋叉唔到電

新買㗎
著咗個尿袋叉咗幾十秒就叉唔到
明明有電㗎 點解會咁㗎
係咪壞咗定我唔曉開咋
wuar 我儲咗成個月零用買㗎 想喊 helpppp

個尿袋要叉成晚先滿電 試下叉耐啲個尿袋

我依家插住電掣佢都係叉一兩分鐘就斷電，但有80%電
唉我掉咗張單啦點整啊 wuwuwuw

我之前果個用左兩年都會咁
買左個新了

我第一次用咋。。。。。。
why me

你壞Input定output 位？
我果個係6000mph，壞input位

output壞啊我 9000mah

咁應該都無得救了
一係拎去保養，一係去淘寶買過個啦